東橫INN對於窮遊日本既情侶真係好無敵

分店多，近車站，有免費填肚早餐，買10晚送1晚單人房住宿
旺季唔加價，兩個人訓同一間經濟雙人房平均一晚都係5000~6000YEN
其他平價商務酒店單人房床大部分都係110~120CM寬，但東橫inn係起碼有140CM寬
而且東橫INN房幾乎全部係獨立冷氣，相比起日本好多用中央冷氣既酒店，絕對唔會一係好凍一係好熱
去日本一係就豪少少住一兩晚一泊兩食靚靚溫泉旅館，一係就住東橫INN；除非其他酒店做緊大特價優惠，真係諗唔到有咩原因住唔住東橫INN

同fd去好撚基

同fd去住邊都好撚基架啦

要孖鋪嘛

上連登講呢啲

總之平靚正，又乾淨，不過唔係會員好難訂，但又要訂過房先可以做會員

我個陣熊本walk in 訂房整埋證，唔洗十五分鐘

我第一次住東橫inn都係九州

有 twin room 。

會員
已經換過兩三次免費房

紅色字都係我揀佢既原因
但我想問點樣APPLY 十送1? 雙人房得唔得?
同埋啲積分可以點用?

夠十分時未同佢講換free stay
佢會扣你今次住最貴嗰晚既單人房價錢

可以換雙人房，補差價就ok

乜房都換得，總之佢扣今次住最貴嗰晚既單人房價錢

唔好推，平時已經難訂

近郊既話我會住airbnb, 唔係佢唔好services, 佢啲位大多遠離車站~

我去左7,8次日本都係東橫落腳~ 單人去既話~

好難book咩?
可能我去岡山少人去
好輕鬆
仲有東同西兩間諗住邊好
過條馬路就火車站夠晒方便
房唔細浴缸都夠大
即場做埋會然
本身以為佢要比相原來用部機影
下次去日本應該都會繼續住

咪玩啦, 你做會員早半年book wo

toyoko 其實未必太平
位置亦未必太好
APA 有機會會平d, 同埋多數近Jr 地鐵多d

點會難 我次次都係去前一個月內先book

大城市超難book

Dormmy Inn 好嗎?

APA淡季平d，沖涼用品係shisheido，住客有免費紙鶴都幾過癮
房真係好細，床都細d，旺季好貴，而且好多房都係中央冷氣

有溫泉+早餐+宵夜
但一分錢一分貨，dormy inn比東橫inn貴好多